我真係好垃圾

廿幾歲人搭車叫落都唔敢，比個小巴佬玩，買野食叫野都口窒窒

戰勝唔到恐懼

點玩

明明坐得好近司機位，因為叫落果時把聲好怯，個小巴佬扮聽唔到